造星對CCTVB

唔係唔想支持某台造星
但夾硬係堆騎呢怪入面選十幾個出黎
夾硬捧佢地
不如趁cctvb只捧藝人做歌手
同只邀鷹皇小星呢段時期
拉攏其他經理人公司歸邊啦
姜x, x樂果啲有幾入到屋心裏有數啦下話？
造星唔係唔好
但應該集中資源（包括觀眾耐性）
讓俾有市場觸角既決策者去選單人/組合
唔係有理冇理就燒錢捧十幾個
得就十幾個與榮共榮
唔得就十幾負擔
然後9餅式拆夥
二月套時空劇贏盡口碑
但似乎又冇大肆宣揚成果
咁好機會又浪費左
市場部明顯仲係繼承母台風格
忽略左呢個免費頻道戰場既生存關鍵